Boundary Prima/Errant 入坑區(2)

上一個post

估唔到開到(2)
繼續討論

唔係3

第一個人開po無入坑區
唔記得邊個起先

整舊link 都唔會有人睇返
你估仲係高登search 得3個月post 咩

15 號落咗單買 Errant 到而加都未出貨

佢有講4月頭定中啵
巴打買左咩色

黑色. 加埋 MK2

岩岩有巴打提到prima+mk1 / errant + mk2
有無巴打用過? 換鏡用落方唔方法?

慣左peak design哥種 左/右/頂都可以非常直接打開取機/鏡, 真心係好方便
奈何太重/帶唔舒服/太易pat pat位磨爛.....先諗轉袋

如果裝mk-1
側開你預一機連鏡+一枝鏡
其他野就要打開個袋拎，但都方便
佢個磁扣好過errant果個
同埋個袋比足料你，係值咁既價，但相對會重返dd
prvke21都用過好唔掂⋯唔值本身個價
我用緊errant，mk2未到比唔到評論

建議你睇睇佢官網呢個

佢用料真心足 裝得full gear 點都要d保護性好既袋
pd30拎係方便 但好驚佢影爛
同埋prima負重唔差 手拎覺得重 但咩上去就唔太覺重

ok wor
今晚再睇睇, 唔該你先
可以成隻mk1掟入大喼入面, 加D衫做防震

你睇多幾次條片 真係幾好J個磁扣
同埋mk-1拉鏈上半部唔洗拉，你打開prima中間都換到鏡 個磁扣要有小小技巧先鬆到出黎 防盜幾好的
最重要係料夠厚 organise唔錯 你咩到重野就ok

睇埋呢條youtube

應該幫到你

仲有呢個review

方便 性能 Prima > Errant
Errant 佢係想個袋平時都出得街，好睇啲

係，如果errant係側開拎機就perfect

見到prima仲可以外掛多一個4L/6L 袋仔
今晚搞搞佢

同埋佢基本上放咗MK2我見應該就用放唔到水樽 / 腳架. 呢樣扣分.
不過佢個樣好睇無計.

唔止樣，佢間隔真心好
平日用黎出街返工一流
攝影就差d
未買mk2，但裝左mk2入面內側用唔到
水樽位應該得，因為有彈性
個背位唔裝notebk 用黎裝書都裝到幾本

你會買埋mk-1嗎

會呀

留返舊review
呢個組合就係Cb-1 + MK-2
CB-1我試過1635/24015+A7iii係關到個袋，但就要比些少力，係裝到1機鏡+1鏡，而下面個youtuber佢果枝鏡係短d，變相影關埋個袋。

MK-2裝到四鏡，下面有圖。如果無mk-2情況下，淨用CB-1裝埋相機個袋會下陷，裝埋mk-2就好實淨，mk-2拎走哂魔術貼都幾大空間，變相當左支撐cb-1用。如果1機2鏡既朋友就岩哂。當然可以考慮用其他內膽代替mk-2，但我都搵唔到個岩岩好fit到盡既內膽，值唔值得買見人見智

好期待啊

why

訂左Prima system

same here

買左prima + mk1

反而咁多人訂prima
prima本身跟果個內膽最多1機2鏡

我睇Youtube見過有人用Lowepro嘅內膽代替MK-2
呢兩日有時間可以影D相試下個效果

邊款？想睇睇

呢條片 我見個人用果d都係lowepro嘅配件

Prima好似擴充性好d
但係d人話好重
平時有做gym 希望full gear都頂到

一定得 負重幾好 個背同errant差唔多
今日行左11公里山 唔太覺膊頭同個肩攰

好 等送到
巴打你隻腳架咩型號？ 碳纖黎？

我本身有枝大腳for影星影景，碳纖維思銳
呢枝for旅行城市同囡囡專用，1kg都唔洗，都係碳纖維，收納大約30cm長，好方便，承受到6kg

2支都係思銳?

你呢個咪 errant

巴打想睇多啲灰色個袋，你當內膽用？影下裏面黎睇下吖，唔該你。

灰色果個唔係啦
我放左pd tech poch落去
目的係想頂住cb-1
我買左mk-2，等緊佢黎，因為mk-2魔術貼可除，同埋硬新，平時唔裝鏡既話可以當空間用
我見個袋都幾深，底袋個位置可以extend多小小空間用

係，有咩問題

今日行山上面開cb-1都幾正，同埋大霧+濕，我關埋個頂鍊，反而幾順，好易啪到粒野，再加上如有mk-2應該裝到好多野，充分咁用盡個袋。手拎個袋會重，但咩上身幾舒服，唔覺重，負重唔錯，所以都以滿意個袋

上兩個回覆問prima

試咗lowepro內膽效果麻麻

要fit 高度先好用

大家用其他內膽，會將個開口向頂？定係向背，方便拉鏈全向時拎鏡換鏡？

想搵向背
但好似冇乜

常用果兩枝就CB-1
唔常用就放背內膽

mk-2 到左report下先

x pac errant 同 the errant pack 有咩唔同？

扣腳架條帶係咪另加

Yes, 唔知淘寶有無代替品
佢條帶鬆緊都好快好易
我拎腳果陣除條帶都快
想要佢logo就買原裝囉

我見到以為得我嗰個無, 嚇到
有條帶好似真條方便好多, 依家塞落水樽位硬係唔太啱咁

話說，呢兩日係youtube 睇唔少errant 的評價片，鬼佬好似無乜用過佢黎載相機😂，8、9成都只係當佢daily bag / back pack 咁評。

佢定位本身就係 EDC Backpack w/ camera gadget extension. 唔同 Prima System

上一次支benro用左7年都未爛

訂咗mk2、raincover同條帶

raincover買Decathlon啦38$

同我走咗轉旅行，有d感想
1. CB-1真係好細，頂盡我都係裝到a72+28-75+1018，但要拆鏡分開放同一定要拆曬d間格，所以長鏡唔洗諗要買MK-2
2. 一定要裝CB-1/質爆個袋先可以撐挺個袋先好睇
3. 裝咗CB-1好難落拉鏈，建議用磁扣算
4. 個袋有啲凹落去嘅裁剪位好易痴塵
5. 有啲唔滿意佢側面個磁扣好易自己扣返埋，開親尾袋閂返又要解開個扣(可能我懶）
6. 佢背面個勾成日甩出嚟

無留意不過都訂了

1. CB-1係細左d，但機連鏡係得，同埋折1個魔術貼就可以，即係1機鏡+1鏡。
2. 呢個岩，放左鏡會墜，我等緊mk-2頂住佢，同埋mk-2可以折哂d間格當空間用。即時拉〇唔到其他內膽代替到mk-2，真係岩岩好fit哂
3. 你有無用cb-1條m巾？我覺得條鏈易拉
4. 呢個係，解決方法用水洗一洗
5. 好少將拉鏈拉去扣果邊 除非唔拎野 佢原意係防盜
6. 我個勾勾左第2格到 都可以

6. 邊度第2格

cb-1條m巾係指咩

有塊長條野去整個邊

心口果條帶已經唔見咗其中一邊

點用

頂起cb1 條邊
除左背面
個弧面咪用塊M巾頂起

貼落下面個魔術貼度？

有冇人買嘢 想夾單

如果要決胸扣易跌呢個問題
一係扣上一格（巴打提供）
一係好似我咁屈個扣
另外，覺得背面個磁扣阻住開野，其實可以將佢zip係背位痴貼到，打得開的

15 號落咗單一啲聲氣都無

想買兩條帶綁腳架

有無巴打有興趣收Ext Cargo Belt黑色？
買左返黎唔太岩用，無帶過出街

有無巴打淨係收倒啲配件 但收唔倒個袋主體呀 ？
岩岩今日收倒啲配件 但個on9速遞網又check唔倒有幾多野ship倒過黎on99999

同一張單定後加？
同一張單應該一盒過連袋送黎。

係，分單就分開派

正常啦，無咁快

4月中先慢慢出貨啊，等下啦

我都知既

4月尾喎 最新update

唔是掛

買左個二手開心使用中

二手無我想要既色

買左咩色

估唔到呢個POST毒到咁多巴打買

深藍

同單呀 今朝boundary覆我email 話因爲個袋未有貨 所以淨係寄住啲配件比我j住先 痴線 ⋯
又話4月2先有新貨到新加坡⋯⋯⋯⋯

bs啲service真係好鳩

收到部份都好好啦

依家夾單買仲有冇85折？

有

要搵到人夾

想夾 但唔想買兩條濕鳩帶都要等半年

等人出埋MK2 review 再諗貨唔貨

依家落單買errant預要等耐先到？

prima同mk1到左

幾時訂用完包膠下影相黎睇下

仲未到，到左review下

太大份
要2日先係公司拎返屋企
早2個禮拜買

兩個禮拜就到 又幾快

有冇人夾單？加我tg

唔一定夠500拎85折
好似200，300都有9折

岩岩玩左陣 聽晚先再搞間隔

初步感覺個袋好重好聚 上左背係分散到重量 做得比PD好
MK1 唔係好完全perfect fit個袋 要少少夾硬
MK1 間格冇PD 咁好用

拎上手係會重
但咩上身就唔覺 負重係幾好
新淨比緊硬身 保護性最對高既
灰色好似唔錯

剛買左errant ,買完先睇到呢個post......唔知夾單有折

同埋share稅，運費買夠250$可以免

一直同你講左
咁心急

買mk-2啦

你出左review 先
我5月就去旅行
買完都黎唔切

樓上話配件兩個禮拜到

收皮喇
佢都未到

睇錯樓主

同埋佢係買PRIMA+MK1
唔係ERRANT

再由四月尾推到五月頭
一年都未出到貨

真係好彩買左二手唔係下年清明都唔知有冇

仲有kickstart 巴打未收到？

我cut咗 原本買xpac黑
如果冇cut依家都未收到

樓主咪用緊

第一水貨 有部份backer貨寄咗比non backer
所以唔夠貨 未收到嘅backer 就要等下一水
結果依家都未有下一水xpac

配件真係快 兩個星期左右

係官網買左唔知要等幾耐，希望5月中有得用

巴打幾時落單？

back左xpac errant同我講又要下個月先有
嬲嬲地cancel左買個prima system
反正見errant好似唔夠用

sd email cancel ？我諗住等多半個月都未有出貨消息就cancel

之前跟巴打買左個boundary prima system相機袋，心口個磁石扣跌撚左一邊
係官網見唔到有得買返，有無巴打知邊到可以搵到

email同佢講
叫佢寄返

但係係我自己整唔見
有日行行下發覺左邊心口無野fing fing下，跟住先發現，屌唔撚見左

design problem 黎

我都係左邊唔見左

雖然無乜大影響，但有時想扣住缷下力

佢會咁好

你估你香港公司買野咩

send email 早cancel冇煩惱

今朝send左email去問幾時出貨，仲未有答覆

9 號問佢我上個月 15 號買咗幾時有。
佢答我亞洲區啱啱返咗大貨，好快有。
到咗今日都未有消息

我叫佢分單寄，有存貨寄左比我先
佢話叫左fulfilment出貨，有咩再通知我
所以之前搞團購，提左大家唔急先好訂

比我想像中慢，都等左一個月有多

好彩我真係唔急，五月中前有就得

估
1/5 一次過ship

email覆左

Thank you for reaching out concerning your order status. I'm sorry for delay, the stocks just arrived this weekend since we encountered snags in shipping going to our warehouse the past few weeks. I have checked with our Fulfillment Center and they have advised that your Order is on Packing Line and will be due for shipping soon. Just to give you an idea, it usually takes 24 hours to process an order and 3-6 days shipping. You will then receive a separate email with a tracking information once the parcel is out for delivery.

Your order is on the way
Your order is on the way. Track your shipment to see the delivery status.

我啱啱又SD EMAIL 催多佢一次...

我收到shipping都仲係pickup states

我連 pickup state 個 email 都未有. 3月15號買

我早你兩日 13/3買

有貨唔出又話無箱

We apologize for not replying in a more timely manner, we have been working hard to get your products ready for fulfillment.

Currently, we ran out of shipping boxes due to a large number of orders fulfilled which is causing the delay. We are waiting for more shipping boxes to arrive at our fulfillment center by next week and continue to ship out orders. We apologize for the inconvenience about the delay of your order. Rest assured that we will ship out your order as soon as we have the stocks available.

We are grateful for your support and appreciate your patience while we get everything in order. Stay tuned for a separate tracking email once your order is shipped!

Thanks again for your understanding and support!

Regards,
Jason Ramos
Boundary Support

係我岩岩都收到
屌 我想下個月20號前收到貨

冇箱

低級錯誤

都唔係第一次

由2月中落單
4月1話ship
而家都未

sosad

有冇人用過prima 2.0 好唔好用, 本身用緊個1.0

唔知輕幾多, 同埋個 verge case 可以掛出面換鏡/拎機都方便 d, 但應該左右揹落唔balance

NEW PRIMA 2.0 FEATURES:

Redesigned shoulder straps and waist-belt to enhance ergonomic contouring with natural body's profile

Upgraded to a softer EVA foam to increase comfort when adventuring with heavy or bulky gear

Increased breathability and softness of the mesh on shoulder harness, for those hot days

Expanded the Verge Case overall feature set, attach the included camera case to the outside of the pack for easy access to photography essentials

Verge case can now be worn as hip-carry pack with the Prima waist-belt connected to the back panel

Extended main compartment zipper 2 inches lower, to increase expandability of the main storage area

Lengthened sternum strap webbing to accommodate a wider range of body types

Increased secure tension-lock straps on bottom of Verge and Prima pack to replace metal hooks

Advanced Hypalon materials to increase scratch resistance and grime build up on bottom resting panel

Reduced overall weight with lighter suspension frame sheet

1.0 係咩樣？
唔識分1.0 2.0

其實樣望落幾乎一樣

視覺上分別我諗係個 verge case 唔同

睇完個post
原來時間係合理
究竟仲要等幾耐

1/5

點check 1.0 同 2.0?

好似得2.0個verge case先可以側扣落個main度

今個星期內好寄啦下

更新左

咁快？買左咩

Prima system

有無巴打用緊mk-2?
想做個測試

仲有冇人夾單買野？

有冇人有boundary suppltly 15%off code??
pm

我估下星期會收到貨

差唔多

推推推

我仲係無通知....

Email左佢地未

Send email 屌柒佢第四次，次次都有新理由唔出貨

你買左咩？

Errant + mk2 之前都講過

cancel order

Shipping number都無？

無

係Instagram direct佢地+facebook留comment

今朝到埋香港，應該黎緊兩日可以收貨

今朝到左喇

咁快

yes
星期日落單
星期一朝到

厲害厲害

今日等收貨喇你

出左街希望聽日先
佢送到黎香港用左邊間公司寄比你

唔知
因為唔係我買

買咩咁快....我成個半月都未SHIP
屌咗佢N次今朝先同我出個 Pending Pickup.

errant討算鳩數喇

prima條line 就快

收到電話貨已到，今晚黎個開箱先

淨errant?

prima ar diu

亞洲撚有貨

媽，好亂

4月 errant 0 shipping
你幾時有幻覺有出貨

3月中落團購到而家追左唔少次
仲未有tracking umber

d 貨派哂歐美先

我係fb 見到errant 有人係四月有貨派

亞洲 = 畀人撚狗咁撚

我都催左佢好多次

Last in First out 世界第一

叫佢cut 單就拿拿聲ship

岩岩收到tracking number
配件將會到先 errant同prima都要等
如果淨買prima好似上面巴打咁一星期內收到
errant就等下啦

巴打用左一排
有咩感覺

呢排忙到痴線
下星期先去旅行先寫到review

MK1有d on9
就咁errant 好似都有個camera bag 外掛

佢應該要出prima 加 mk1 bundle 啦
個原裝細袋冇咩用

同埋mk-1細返1/4好d

磁扣啪啪聲係咪好爽

係開頭仲研究緊點樣開

巴打你係14號俾錢，今日先到？
即係prima都要兩星期？

我3月13號訂，今日先收到

我4月頭訂左Errant , 今日收到出貨email了

都話last in first out

撚大家咁樣好咩

講個消息出黎姐

準備pack 野
D810
大三元
Mavic 2
另一邊係150 filter system 加 lee little stopper

揹上身如何？影埋full gear既prima袋睇下
就咁睇mk-1幾正

對比最右邊係iPhone 7 都幾大下
係重 但分配幾好 應該應付到

暫時發覺70-200 好難拎出黎 因為開口唔夠大

好想換z7/7r3

Ching舉開重？

自駕遊先敢帶咁多
去冰島2星期
平時都有做開gym既

佢D料保護性好
係重左D, 同埋個樣靚過PD

係官網買左Prima，個網寫有貨就24至48小時出貨，但實際上多數落完單幾耐先會收到shipping通知？

一個禮拜左右

屌咗佢N次終於出貨.
仲另外 再 9 折比我. 退咗款

換左機D鏡都唔會易拎左...本身design問題...

買左咩

岩岩睇返，巴打大三元

14-24實在太大, 連埋特大filter system真係好難有袋裝得晒
換Z body+ S lens 14-30 可以再細支D再用82mm nd filter, 慳好多位

Errant + MK2

我都等緊mk-2 就到
到時做個測試

星期二先落單，咁下星期尾好似難啲，希望下個月有袋用

追下post 我有講過

有無巴打比個參考時間咁樣仲有幾耐左右到?

within one week

我屌！2月買
今日終於收到

係咪xpac errant？

xpac delay 25/5

又買左邊個

Thanks Bro~

普通野
Errant

岩岩收到email回覆 無箱

屌下佢就會突然有

佢地鐘意比人屌先做野

唔比人屌唔C服

係咪即係今日會收到

yes

我都一樣 正常係
佢聽日放假 我人唔係度
應該約佢星期一先送

啱啱有個師傅WHATSAPP我話 1430 ~ 1530 之間到貨

而家玩埋wtsapp之前係送前打黎

可能呢個師傅比較怕羞唔想打電話

頭先打左比我
無人無計

已收貨

感覺如何？有無介紹錯

伏人?

未得閒拆, 收咗就出咗去今晚拆

想問下個in transit to destination 係寫聽朝即係點樣搞？

唔好理
見到(Hong Kong) 就一兩日內

佢地時間唔同我地

有冇人想夾accessories ?
而家夠250就free shipping

有 想買兩條帶

另外有無人想買cb-1 / EXT cargo belt我太瘦唔岩用

未買嘛？望下先

睇錯，原來usd 100就得 邊個有興趣就留TG啦，星期三前開團

咩色？

點止100usd ar

黑

我收到e-mail話有 promotion 喎

好想要EXM PORT同EXT STORMPROOF TRANSIT CASE同STORMPROOF LAPTOP CASE
加埋已經貴過個袋

tg photonmusics

已add

巴打你買左咩？
我仲未收到tracking email，可以點check件貨咩情況

ching 我想要ext cargo belt
tg volka5214

收到email先有number
無就send email問cs

我個ERRANT 剛剛到左

TG: SUN3721

仲爭幾十蚊

你冇email過應該冇咁快，佢之前冇盒email咗果啲照出用膠帶包冇email可能要等盒

push

有無巴打想收CB-1?

我等BS 覆我轉唔轉得order 野先

有冇人放EXT LASH STRAPS

why 放
我等BS 覆我轉唔轉得order 先再pm 你

腳架冇位擺

睇錯放
你係收

去夾人free ship 喇
ext lash 我都要買
如果bs 覆我唔轉得 我都要搵佢

買左啦

ext lash買左未拎，係一位巴打度，希望係啱用。

有冇巴打有野買一齊夾??BOUNDARY夠USD$250免運費~

我等email confirm free shipping

推推

有冇師兄放袋 黑色Errant
比 Carousell 啲人撚化

加到150usd 喇賣出去會賺

終於收到佢好賣過袋嘅紙皮箱

我以到嗰陣無箱，佢就咁用黑色包膠

佢覆我無箱之後就由得佢慢慢寄 可能真係無箱

開箱玩左陣 好耐無試過咁滿意個袋

errant定prima先

有無人知 prima 2.0 upgrade咗d咩

多左個神怪扣 可以扣個內膽出黎
但我唔識用 要睇youtube 先遲下

背帶改到同errant一樣
冇包邊

Prima 見過errant實物唔係太鍾意佢面果隻質地

尋晚咁岩有扣過個內膽出黎 一個扣係水樽位上面 一個係背板到

prima第一袋無得咁用
BTW恭喜巴打

想入坑
放一機2/3鏡 + mavic 2 pro
prima + MK-1 係咪最好選擇
但係依家order好似要等到 July先有貨 仲應該有機會DELAY
仲有無邊度有得入

HK無得入架
一定係官網買
早排凌風巴已開團購

團購完左未

已完85折黎

free shipping 嫁

想問佢話1/7有, 但其實係咪會delay, 因為記得追過吓POST有巴打講過

之前 prima 1 week
但 prima 仲有冇貨答你唔到
如果真係delay 咁就慢慢等

1/7好似係美國同歐洲
Hk應該快有

HK既貨係邊度SHIP黎
咁姐係HK係會遲過1/7?

SG
應該會早過

thanks
諗緊配唔配MK-1好

你mainly 做攝影要買
因為本身個袋一機3鏡 頂盡

追番POST啲巴打order左好耐都未ship 唔想等幾個月都未有貨

呢個post前面有人入左mk-1可以睇下

果個errant
唔係prima 好似係

無盒 咩都唔寄

大家又點睇F-STOP

已pre-order, 希望七月有貨到

收到EMAIL話做 85折

我都買左個

終於有人買XPAC GREY

有無巴打收CB-1?
CB-1岩APSC機用..FF機始終難關埋

apsc.都難
無反嗰啲就ok

FUJI機果隻SIZE先perfect

我XE3 可以一機三鏡，但裝上機嗰枝一定要好似35/2 咁上下size既鏡先得

我對佢啲內袋設計無乜興趣，宜家用緊mission workshop ramble配pd個tech pouch. 諗住要個細小小的背狼

嚴格黎講我70d都可以一機三鏡 （efs24, efs10-18, efs55-250）
但就要拆鏡先得，唔可以裝係機身
同埋要又直又橫咁放，即係會鏡碰鏡

出新產品喎

有冇人會接收CB-1

冇
中哂伏

見佢email話Mon出新野
即係聽日 留名跟進
似係相機袋

之前個designer post ig 可能呢個

有幾多人中伏呢今次

有冇人會繼續支持Boundary

佢順手出過
errant 2.0
出埋cb-2 就好笑

出褲呀

屌

出咗條褲
$619未包運費

巴打狗衝未

呢個價錢洗鬼買佢
市場大把選擇

同pd 一樣
出d 智商檢測產品

褲來

Chase Pant / Denim

買左未

Kickstarter 緊. 有興趣既, 不過都係正式出咗先買算.
寧願買貴啲都唔想 back 野而加.

有無巴打放mk2?

TG @boundaryuser

自己訂喇85折code 再r freeshipping

想平放cb-1
打算當errant係日常返工用了

我個MK 2 返咗來開過一次來睇都無用過

早兩星期拎左黎去三日旅行，做相機旅行袋真係勉強左少少。不過佢放電腦同ipad.嗰兩格比相像中大。

放唔放

係，我打算入手pd travel
呢個袋full gear無位裝水同雜物

你唔係入左咩

我諗要腳架綁袋底，水樽照放水樽位。

代購黎
我淨係買左條帶
只係有得平收我又唔介意收

我以為你入左貨所以無賣比你

nvm

佢啲配件最有用真係兩條帶

到時等佢出左係E-SHOP, 等85折再入手仲好

岩

條帶最抵玩

條cargo belt 反而無乜用，之前有巴打答個袋仔可以拆出黎獨立用，我以為可以穿皮帶，點知個袋仔真係只可以拆出黎，無任何窿或扣
同埋可能我唔慣腰扣，上次用硬係覺得好核突。
反而仲有條交叉帶扣袋身，等你可以固定頭盔之類，呢條去旅行都有用。

巴打係唔係想買？我都想買條玩下

放cb1
請tg @boundaryuser

放cb1
請tg @RJJRJJRJJ

cb1 中伏潮

收errant any色
t. me/erichu115

有無人想夾野訂？
我自己想買個MK1 camera case
有興趣夾可以tg我

有啲想放errant xpac black 連cb1

放Xpac Errant, CB-1, Ext lash strap

想買errant 請問係咪深藍最好睇？

xpac black/grey?

有諗過買xpac 但係咪重啲？用緊嘅巴打可唔可以講下個重量接唔接受到

平放CB-1

用緊blue

好少分別吧
唔用cb-1就唔重

但唔用cb-1又唔可以當相機背囊用

2手收cb1
要用先插

定係mk2好 我見啲review個個都閂唔埋個頂
(要用嚟裝xt30 加支短鏡 再加埋dc仔)

FF機難關 因為頂住
相反Apsc機細+滿足到你需求
巴打可以搵我出黎試下
岩先再考慮 最緊要試左實物先

CB-1除左插相機
當工具用裝配件都唔錯

cb-1會因為相機太重好難閂

有冇巴打既Errant己經花哂

之前手痕back咗條褲嘅early bird express 2x..
仲有14個鐘諗緊can唔cancel

我有興趣1條

巴打係唔係買多左條

早幾日好忙無上連登 唔該晒咁多位
我一陣聯絡你啊唔該晒

新手想入坑
prima system同errant + cb1大家會推薦邊個
我得部6d + kit鏡
同埋prima system係咪防水?

根據巴打經驗
Errant好岩1機1鏡，同埋返工出街
Prima相對重d 個內膽設計麻麻地
兩個都好實淨同防水

唔該巴打
最後買左prima
上網睇review同樓上巴打都講左裝完cb1既errant好難閂到個頂
直接放棄左

有冇人想夾單買

2 手 black errant 有無人有興趣

今天到左。

依家買prima係咪要好耐先送到?

one week?

星期日買完到依家都仲係Unfulfilled

用左一日
背帶邊硬，個磁吸唔係成日得。手工大致收貨。
都係missionworkshop 好啲

催佢同屌佢先發貨的

想放cb1 用過一次
有冇人有興趣?
tg @RJJRJJRJJ

條拉鍊磁住個扣

訴大家買lowepro好好多

cb1條拉鍊?

我呢粒可以360度轉

RMA

用左幾個月都得？

send email 問佢點搞點寄 收唔收錢

咁我都係遲啲先搞費事到時又要等到天荒地老都未寄到返黎

問左先喇

整返了好似扭鏍絲咁扭返實就得

Upon checking, your order is now in picking line status. Please expect to receive a tracking email once order is shipped!

即係仲未搞

有無巴打知而家買大約等幾耐先到

同佢講好急用
又講幾時旅行
之後話想cut單
佢會offer discount比你
然後再屌屌佢

放黑ERRANTS

收cb-1

MK2?

yup

講左
佢話會叫人出貨
但過左成個禮拜都冇聲氣

有無人放Tan既現貨

同佢講我cut 單算喇

上個禮拜問佢話件貨係倉就快會運
前日問佢話件貨啱啱先到倉
就快同佢cut單

已收，謝

放全黑 X-pac errant (咩過一次)
全新cb1 mk2
Size唔夠用放售

mk2 放幾多

想1set放呀

單放 errant幾錢睇下夾唔夾到

要唔要埋1 set
有冇巴打要埋個cb-1

想問有無人會買野. 想夾單買佢個 Key Clip

收prime

仲有咁多巴打支持呢個brand

係街間中都見過人揹佢兩款袋
唔當佢相機背囊，其實夠用同好睇嘅

最近愈黎愈多人用

可能啱啱先收到袋

Prima 用黎backpack旅行暫時都仲覺得夠用
係想帶埋內膽時會難執野少少

琴日x pac到貨，好鬼痴塵 個背同帶好硬
好失望，想問下prima會唔會咁

放 黑色errant, cb-1

prima無咁痴

就咁黑色x-pac errant有無得諗

另外想要2條帶

想放黑prima system，有無師兄有興趣？去過一個trip後無用過

Errant 日常用係OK
千其唔好用CB-1

係 垃圾設計
但個袋90分

好熟口面

errant單肩版

好似就出
買唔買

伏 不了

單肩用pd10L

唔洗擔心 一定係伏

Errat咁大個咁重 仲要單肩
做定gyn先啦

cb-1真係咁差？仲打算買齊兩個上下都裝野

咁樣係咩意思先

你用咩機先

a7

CB-1又唔係咁差o既
只不過無側開咁好

話時話
PD 兩邊側開唔係人人接受

Cb-1 係概念產品

買齊兩個你仲有位裝嘢話我知 我請你飲嘢

再加aux裝野

咁不如買prima 或者其他牌子無謂買errant

errant見佢細個平時返工用 有需要先放晒兩個 平時淨係用一個
不過見大家都劣評佢 睇黎要再考慮下

番工係可以嘅 靚仔嘅 但一load多啲嘢就唔掂

load 多d 野有咩問題

重 唔夠位

想問呢隻同普通果度ERRANT有咩分吊別

重係關你d 野事
唔夠位就係你買之前冇確定你裝幾多野咩
24L 就24L

用料 同 重dd

無咁痴塵同易花。如果放相機，訴你唔好買。背帶好硬，揹一日無lowepro 咁舒服。full load時又難開又難閉。

其實只不過拎黎返工同做運動用
搵緊D袋個底可以放鞋
不過呢個都唔係好大個咁

你放左鞋，個背狼會細左一半。放鞋位無防臭。

你對鞋都幾大

無防臭
睇片人地都係放US7.5,
US10都唔知點擺

買之前度下先
買個放唔入嘅

用左cb1去左幾次旅行
通常相機用pd capture放出面再放兩支鏡係cb1咁就方便好多

個袋本身重 裝多少少嘢都重

loading無預計咁多

其實你班友去SSP 特賣城買個40L防水袋算喇
又輕又大

屌你
Btw 邊到有d類似既地邊慢慢睇同試

有興趣

放CB-1 + MK2
仲有條EXT LASH (好似甩咗兩點色)

tg:

Sorry, 㩒錯負皮

有興趣可以TG傾，thanks,

放黑errant

放黑errant + cb1
有興趣可以TG傾，thanks

個個都放

有新野

好似peakdesign果個

係 但靚好多

睇埋價錢先

有冇人放黑色errant?
Pls pm your tg to me

拉上小小啦

放Aux Compartment
有意 tg

買多咗個藍色 aux compartment
有興趣可以tg

放全新cb-1

放 errant pack OBSIDIAN BLACK 同 cb-1
唔單獨放errant，淨係去旅行用過一次，有興趣可以TG傾，thanks

突然咁多人放

寫漏，係errant tan色連cb-1，全新。

輕輕一推

拋售潮

執貨

半價先接

慢慢等

放半價就搵我 幫大家接價

【美國巴絲】請聯絡你嘅地區同州嘅國會代表／議員

好彩走得快

等你放duo

最近先發現呢個牌子
睇中左prima system覺得靚仔過errant
有冇巴打可以講下佢有乜缺點？
主要想用黎做相機袋旅行用
諗住淨係用backpack送個細袋會唔會唔夠保護？
同埋點先有折扣code

旅行嘅話 如果個內膽塞入袋會搞到好難放大件野 執衫麻煩D
空袋偏重但呢類袋好似都咁上下 背負唔算差上身唔會特別辛苦
折扣code我好似求其google search

而家折扣最大幾多錢？

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭6千咋

放藍色 errant + cb1
想換 prvke 21

放X-PAC ERRANT灰內王。
原價半價。
因大細個

屌你學好d 中文先再出post

咩料

有無人放prvke 21/31, errant (除左黑唔要)

留TG?

1k

有無人有興趣買佢新出嗰個斜揹袋？

無 放棄左呢個brand
最近有duo, pgytech onemo, 同埋peterX

有冇人放boundary prima/夾單免運費？

peter x 真係有d 貴 kickstart仲要唔送香港 pgytech可以再觀望下boundary 新個個aegis duffel都ok既 可以夾mk1 袋

條毛巾終於到左

放棄啦
垃圾brand

PeterX我簡左送美國再轉運
overall 平過pd45+camera cube

yes 太廢

睇住你捧上天再踩到底
就知duo 應該係伏

今次BACK左PGYTH ONEMO
繼續幫大家試袋

Boundary Supply Errant Xpac Black,$1000
有無巴打有興趣

收到duo靚料

我都收到
而家差shimoda X50

Duo好舒服 好輕

今晚返去試
Errant一早離左場

個個都轉新袋
放Prima System 2.0

Peak Design everyday Backpack Zip

backpack V2靚仔左
btw 唔好推呢個po
有個專講攝影袋post

買左個內膽但 都係大得滯，宜家想換袋算，各巴絲有無旅行攝影袋推介？

Push

咩色放幾錢？我有興趣
你覺得好唔好用？

黑色，價錢tg傾

我唔夠大隻去用呢個書包

black friday有無人夾單

唔好再用呢個brand啦

其實點解 利申prima system 2.0user
覺得有好有唔好

而家多左好多choice

入咗坑舊既又未殘 哪有錢買咁多個

仲用緊errant，仲係覺得幾好用

今日拎完黎行山

太細

放prima v1 灰 連 MK1
可以散賣

有冇人放prima 2.0?

放左未

未呀

過年前出bonus 再pm 你